正氣 支持警察群 不要廢黃絲tg

新tg :

快入去 支持香港警察

各位識做

推

又換左

極速del

冇左

我feel到入面嘅自己人多過真藍絲